要換車呔，求指點

Audi Q8 21吋，原廠個條唔係太咬地
想問換咩呔比較好？

米芝連囉屌 咁都要上黎問

21吋都有分咩size架大佬

RE71rs

前285/40 21
後315/35 21

Michelin pilot sport

收到 麻煩曬

幾型喎個fitment